todo: 
* command peldaba szorgalmi: minden muveletre konkret parancs osztaly
* allapot mintaban kivenni a kontextbol a dvd lejetszot. tarolni arra is a ponteret + atadni az allapotoknak.


git submodule add https://github.com/google/googletest.git xTernal/gtest